# Seducla

Proyecto para la coordinación de SEDUCLA, del Decanato de Ciencias y Tecnología de la Universidad Centroccidental Lisandro Alvarado (UCLA).

Con la finalidad de agilizar los procesos que se llevan a cabo para gestionar de forma mas eficiente los cursos de educación a distancia.